最近想過一d極簡生活,原來真係好happy

有冇人同我一樣?

咩係極簡生活？

上連登已經唔係簡單嘅生活

屋企得閒黑t shirt 返工恤衫 同幾件褸
空間大左 越黎越想掉曬所有野佢

肺炎之後唔使開實體meetings
少咗著恤衫西褲返工
著啲唔洗熨嘅tee,運動褲就算數
簡單真係好

係架
食屙訓玩電腦
已經好happy

武漢肺炎之後生活0變化
因為本身已經過得又hea又毒
有部電腦就過到人世

諗住遲啲試下
樓主有冇相分享下